我係地勤，對大家今日既行動有啲建議

代朋友出post—

今日見到有班手足
係t2不斷阻撓啲客離境其實作用不大
反效果比較多

我知道大家今日好想做到812既效果

基本上
你要停止機場運作
你要好早開始做起
例如d客去唔到機場
D客Check唔到in
因為咁airline先會好早部署去cancel flight
而一cancel flight
今日聽日後日嘅機都要重新plan過

今日t2嘅情況 係好多人圍departure
點解圍t2 departure無用
係因為t2無停過check in service
而當個個客都checkin到
個flight data就會覺得架機飛到
而佢地都唔想之後嘅機亂
checkin人數又夠
係會照飛 無人都會cut客
係一定唔會cancel flight
所以圍t2除左無影響到客機
只係會影響到旅客
例如佢地ticket refund唔到 返唔到屋企等等
我地前線又會做靶比人屌

812點解成功 係因為真係好多人
D客都去唔到機場 checkin唔到
D機一早就cancel flight
咁就真係目標做到 癱左機場
而且812主要係t1 都係大airline 個影響力勁D
t2係budget airline
佢地不嬲都無咩客
UO都成日自己cancel flight啦
你圍t2個成效係一定無圍t1咁大

大家想cancel flight 要用岩方法
不如先了解下checkin procedure係點樣進行
大家一味就係覺得d客出唔到境就會令到班機飛唔到
其實就錯哂
你想d機一路cancel落去
首先應該唔好俾d客埋到櫃枱checkin同寄行李
ok 你可以話有d客如果做左online checkin唔洗再埋枱
咁你block櫃枱係冇用
但我想講到今時今日
唔係個個都識得用online checkin呢個function
例如部分飛long haul既機
大部分人都一定會黎寄行李
如果你block到櫃枱寄唔到行李的話
咁佢地就會連security都入唔到
所以你想成功就必定要將所有櫃枱停止運作

大家可以集中火力去t1
t1係大airline cx ka都用左幾條帶
個D好多long haul機
你個D機一cancel
因為係幾日pattern D機就會亂到傻

求求大家集中火力去t1

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

Be humble Be polite Stay clam

唔玩cancel 玩delay!!

機場Groud 同推

真心唔好再主場阻人上機
公關成本太大

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

搞長途機做乜柒T2先多支那人支那機

唔敢出公司名
好驚比人起底

721 811
光復香港 時代革命

推，留名學嘢

同埋今日係假cancel,佢根本唔會理你班客有無check in入面點都照飛，得轉機客同貨都會飛

推

屌 t2多支那人機
你唔阻 佢地分分鐘都自己cancel
而家大陸port既龍頭係港龍同國航呀

唔搞港龍國泰呢d真香港人公司係共識ok? 搞ca搞hx我係歡迎既

cx ka都係仆街黎
佢地出notice唔比crew出席 話係illegal activity

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

812唔同今晚 812人手係今晚既n倍
大家應該冷靜思考下多人用多人既方法
少人就唔應該去做d要大量人手先有成效既方法
咁樣先唔會出現反效果
一味就係咁話唔夠人 唔夠人咪諗下其他辦法囉
你又想旅客支持你地 但你又要令到佢地因愛成恨

唔夠人咪當文宣囉

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

點解你要點名cx ka?

咪柒啦，佢地比支那民航局打壓到咁，唔出聲點得啊，係咪真係要比人禁飛入支那境成間執柒先安樂佢執柒咪比另一間國企入黎囉，你好想以後剩係得支那航空公司？太古集團幫左香港人咁多而家係時候回報

其實搞得機場 cx/ka都避唔到
再講CA同HX咪又係T1